點解隻豁免隔離支那狗唔計入輸入個案

累人累物屌